# Clase01
Introducción a Node del lado del servidor, se despliga una API_REST básica que esta almacenada en el archivo:
```
src/movies.json
```
para correr el servidor con nodemon, ejecutar el comando, desde la carpeta de la clase01:
```
...[path]/clase01>> npm install
...[path]/clase01>> npm run dev
```
# Clase02

...EN PROCESO...